尸口巾

小學雞開埋啲撚屌post

嗯 玩埋今日好喇
記得執定書包喇
明朝要早起身返學
去廁所記得舉左手先好去呀